［幫推］長沙灣 深水埗 荔枝角封站 附近兄弟要小心

長沙灣 深水埗 荔枝角封站 附近兄弟要小心

小心無差別拉人

建議：轉場